到底佢諗緊咩

同個曖味對象前排都傾計傾左一排 差唔多日日傾計
但停左兩個月冇塭 最近又主動塭翻我
但成日淨係覆係同唔係 到底想點
已經問d問題唔係好快完既話題
成日想放棄唔諗佢既時候又塭翻我
但佢既回覆咁冷淡 真係唔知想點

佢對你冇興趣lor...

冇興趣就唔好塭我啦 俾假希望我

有d人係唔知自己做嘅嘢會令人誤會

既然你知係假希望，就move on啦
搵d新嘅對象

（同你經歷緊同一樣嘢，move on 緊）

係有時會掛住佢 所以佢主動塭我就勁開心 點知⋯⋯

其實要係你唔覆佢，吊高嚟賣，先會對你有興趣

你好玩囉 問

有時一隻手掌又真係拍唔響
不過突然搵返 真係好易令自己覺得有機
再咁落去都唔知有冇結果 絲打覺得佢值唔值先?

已經唔即刻覆 但都係忍唔住

因為成日都諗住佢 本來都放棄 覺得都係算
但見到個電話一震開心過中獎 但佢冷淡既回覆
知道都係冇機 算吧

唔好覆啦
佢都唔重視你

我知係好難受好辛苦
就同我一齊學下死心啦

冇錯
所以，學習唔好諗咁多，做好自己

知道我知點做 多謝你

明知冇可能都忍唔住ff佢其實係鍾意我，毒撚真係呢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》